网传：佩洛西叛国出逃被抓，6000名国民警卫队逼宫国会，马云出逃圣基茨，马斯克进入圈套

网传：佩洛西叛国出逃被抓，6000名国民警卫队逼宫国会，马云出逃圣基茨，马斯克进入圈套

其實呢d係唔係為左陰謀論狂熱者所做嘅content farm channel

點解唔寫埋奧巴馬出激光劍

哦

係咪黑色激光劍

那來勇氣

口德-1

對燈好似幾大

拜登係拉登扮嘅

條女不嬲都係著衣巨乳系列

“瘋了，瘋了，都已經瘋了…”